曾經交往男神吳彥祖！42歲Maggie Q近況曝光…真實模樣網看傻

好萊塢亞裔女星Maggie Q因2002年在經典三級動作港片《赤裸特工》中全裸上陣一夕爆紅，擁有5國混血，身材姣好、五官精緻，還曾跟男神吳彥祖交往，人氣風靡一時。不時透過社群平台和粉絲互動的她，近日曬出自拍美照，皮膚狀態依然超好，讓網友全都驚呆。

▲Maggie Q擁有混血血統，外型姣好。（圖／翻攝自Instagram／maggieq）

Maggie Q不只外型亮眼，歷任男友中田英壽、吳彥祖、丹尼爾海尼等人也全是天菜，甚至和陳冠希傳過緋聞，情史令無數女粉絲羨慕不已。現年42歲的她，近日在IG貼出個人美照，僅帶著淡妝入鏡，濃密五官超級立體，小麥色皮膚細緻光滑，配著一頭淺棕色頭髮，散發十足健康美。另外一張在草地上的照片，她更只穿著黑色比基尼上衣，身形依舊纖細、零贅肉，保養得宜。

▲▼Maggie Q近況曝光。（圖／翻攝自Instagram／maggieq）

近照曝光，網友全都看傻了眼，忍不住驚呼「也太美」，紛紛讚嘆「這身材、這皮膚狀態，真的也太好了吧」、「好有範喔」、「羨慕了」、「真的完全看不出年紀啊」、「這個狀態說24歲我都信」、「畢竟是曾經讓陳冠希吳彥祖為她打架的人」、「這是真實的嗎，保養太好了吧」、「我童年到現在的女神」、「身材無敵」、「希望我42歲也長這樣」。

▲▼Maggie Q身材維持得很好。（圖／翻攝自Instagram／maggieq）

乾屍咁

無晒骨膠原

本身都唔叫好正喇

鬼妹樣正常都早殘

老了

個身型搞咩柒呀

鬼妹樣18=38

吳彥祖老婆仲恐怖

咁都美？ 審美觀真係唔識

雖然過咗保鮮期，如有特價仲食得

不了

但係好撚蠢

好乾

有冇以前嘅相睇下

難掩老態

多謝樓主係連登po廢文，咁就唔洗俾網站呃點擊率

最後嗰張似木村拓哉老婆

佢有好多美劇拍

用我支 Mega Q 大力插 Maggie Q

巢到

佢有靚過？
出嚟第一日已經覺得好樣衰

有力同木村老婆一戰？

真識食

冇人識, so sad

我既榮幸

好在佢mix左，唔係仲殘

個頭又窄又長，本身係咁樣？

麻麻地

一野兜落去

木村老婆都叫正常年紀老化

之後有個po話佢老婆柒
之後有巴打話吳彥祖呢條友本身都唔靚仔

TOTALLY NO BOOB....

個乳環會唔會鬆咗？

拉…

看傻=嚇撚死？

有d 似工藤靜香

以為係吳彥祖扮女人

男神又點
又甩頭髮 生完女之後就無得屌系

人地屌過嘅閪除時多過全部金鐘連登仔加埋

Mission Impossible 3就過得去 黑左D
Die Hard 4 個期最好J

Designated Survivor就...
Yippee-ki-yay, motherfucker

自己屌自己

h

對佢印象係佢好撚蠢？ 好輪重？

真心佢後生都唔係話好

鹹魚特價都係鹹魚

同埋其實佢某啲劇真係睇得出佢好認真拍
Designated Survivor 好重戲份同差唔多集集都打到仆街
起碼人哋認真對待自己嘅工作
請接受人係會老
個個女人60 歲都仲18歲咁嘅樣都未必好啦

我都諗起呢句

有聲

Amanda S 仲恐怖

又瘦又乾同胡定欣同一個feel

lisa S 咩時期都屌打maggie Q
後者得排骨, 鬥樣又輸

佢食親都高質。做愛個畫面應該好正

屌。咪拎楊爭張相扮maggie Q

如果有相有片嘅話
大家都會掛住睇啲仔唔睇佢

話佢一出嚟都唔靚個D
食開D咩女？

Die hard 4入面Mary Elizabeth Winstead勁撚正

上連登 匆認真

連登不嬲充斥住海富麥記型毒撚，對所有女都嫌三嫌四架啦

塊面長撚到丫

佢真係正，唔係個樣，係成個人

頭幾個回覆係咪maggie q逐個負皮

designated survivor maggie Q

夫妻相

咁粗礦都叫五官精緻

點解啲混血asian 女人咁鐘意喺英文名後面加個A-Z是旦一個英文字母好mk

原來吳彥祖係同性戀

因為驚你班亞洲人英文廢唔識讀

張相勁似樣，似自戀多啲

好似兩個男人

make 1 Q

如可分身識屌自己

人哋個姓氏第一個英文字母嚟㗎
知你唔識讀
個陣蘋果幫佢改

果時玩NEED FOR SPEED覺得佢正到仆街

吳彥祖都禿頭

過咗40仲想點執得勁變人造人咪仲難頂

點睇都係佢老婆禿D

佢老婆仲要唔俾佢扑

點解吳彥祖鐘意親都係歐美其實我覺得佢同高圓圓都幾襯

唔係好差姐 算係咁啦

本身都唔正？
巴打你條女實好撚正

講呢句嘢嗰條友收咗幾錢?

屌兩個男人黎既

鬼妹老得快

嘩

屌骨

混血通常都會鐘意返混血

個樣老過吳十年
無性生活嘅女人好易老

蔡一智咁
仲man過吳彥祖

呀祖好慘

吳彥祖好似唔係混血

可能上幾代有外國血統，佢個樣點睇都唔係亞洲人樣

男人樣 唔掂

好普通 港女正d

第一眼反應 去左泰國旅行咩

佢宜家應該係錢大媽夜晚九點時段

香港人未必識抬高自己，
但講到踩低人地，
香港人認第二，全球無人敢認第一

由幼稚園到老人院都鍾意踩人笑人
英文口音歪啲又笑你
行路仆親又笑你
個樣生得無咁靚仔又笑你
溝女食檸檬又笑你
連登仔連分手都要笑你

總之一到香港人把口，再好既野都實會有野俾佢地踩

佢唔係混血 佢籍貫係上海 應該佢爸媽係上海人

已經殘

收皮啦芝士腸